要小心漁船d大陸漁工係香港播毒

佢地好多都會係初5到初8，9 坐漁船返香港

唔知海事處，漁農處會唔會查佢地
亦唔知佢地夠唔夠船截住佢地

呢堆大陸漁工好高危，隨時直入香港
係漁市場播毒，傳俾d漁車司機，再經漁車播毒到全香港

推

全體香港市民要求將所有口岸（包括機場、羅湖、落馬洲、深圳灣、港珠澳大橋）全面禁止來自中國大陸旅客入境香港，否則繼續三罷！

備注：
1.）非中國大陸旅客（包括台灣）可以正常入境香港
2.）擁有香港永久性居民身分可以正常入境香港
3.）香港永久性居民及其他國藉旅客經中國大陸入境香港必須接受為期14日隔離及醫學監察

大家幫手推，注意下

預咗無人理

up

瘋狂走私

漁市場>>>漁車>>>街市
其實好嚴重

講真就算戴左口罩同眼鏡都仲有機會中招....

tui

出海攞魚都安全過留係城市

你又有道理

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽